拉莫斯倒掛踢人頭

咁都紅 唔係掛

吊奶星 加泰仔又搞事

真 就黎淪落到變成籃波乜餐都foul

踢人頭正常一定係紅喇。危險攞人命動作

又迫害皇馬

都未死，紅乜春

球壇公敵

唔掂得去打乒乓波啦

一日最衰都係沙拿

又殺人

爭勝心

小心皇迷屈鳩你係怨婦

蓋狗好撚煩，快d死啦

收皮啦你

條友死撚咗未呀？未死俾紅牌屌你老母黑哨！

條友用頭撞落隻腳到都未同你計

洗牌姐

留意到呢個po利迷仲多過巴迷

假波一場,何必認真

伸個頭去俾人踢迫害拉莫斯

隻腳傷左

基本野